回望以前的自己

當你望翻過去的自己會唔會覺得好陌生，今年2X歲，望翻16歲戈時自己嘅稚氣、仼性同衝動，真係好陌生